5號仔會急升到痴線

點解?

我已一股不留

向下急升？

燈我屌爆你老母

急sink?

發夢

上返39蚊先再講

5號仔熊證同put輪急升

升天

Feel到開始升
又帶風向跌乜撚屌你老母

一燈再燈

香港股市就係俾你呢啲垃圾搞彎晒

做咩今日財經台咁多5仔post

唔出 post 邊有人接佢地 D 蟹貨